遠離facebook, 你嘅人生先會快樂！

比心機做野讀書，有時間約fds嘅約fds, 拍拖嘅去仆野，結左婚嘅專注啲係家庭，私人時間就更寶貴，聽下歌，睇戲打下飛機訓下教食下好野。
跟本我地已經夠晒忙夠晒多娛樂。
Facebook只係失敗者比失敗者睇嘅精神科毒藥，健康嘅人唔需要佢。
Facebook只會破壞同扭曲你嘅人際關係，請即遠離facebook

岩岩del左ac了
希望可以del埋我成個人

而家FACEBOOK只係用黎睇廣告

作為人類觀察家,facebook有時係好好睇
不過而家facebook真係9成廣告
有營養既野已經少之又少

Instragram 係分享靚相嘅地方，唔係心啲閪妹post自拍，厹打飛機，prgf搵客嘅地方。

連登都係

認同請介fb

自從睇唔到我想睇既野，就接近唔用fb

同意
不過連登都係
以後唔睇了

呢句真

一日睇好耐fb d垃圾memes
浪費好多時間
正經野都做唔好

垃圾代表

串錯字

咁都比人抄post, 仲要比個咩 林林林林 原post抄左出黎

唔好再玩呢啲野

確實, 而家已經變哂

點睇一直無Facebook但人生一樣唔快樂嘅人

自從fb多左蝗國d閪鳩野就已經唔撚用

改變下生活態度

以上Facebook一字可以replace by紅登

唔再喺嗰邊嘈 sorry，一時貪玩

乜登都可以post, 但請注時係引用我嘅文，比返credit 我，唔可以抄左就算

我唔怪你，係果條友有問題，連創作都唔尊重

打篇文咁撚大創作呀

唔明做乜撚一個post都可以抄足內容一樣出黎

寫篇文唔係創作係咩？篇文我唔寫之前就存在？
歡迎推post

如果連登都咁唔尊重創作，比人抄post仲要比人攻擊，我唔知香港人仲講咩知識版權

無攻擊你 問你有無版權姐 你咁大口氣叫人無下次

係
sweet 既情侶、過得快樂既人唔需要係網上呃like 求認同

我叫 林林林 唔好再抄我post有咩問題，人地都應承左，我都接受到佢嘅解釋。

Ok

如果要有版權先係創作
咁你同贊成網絡廿三條有咩分別

廿三條係保障創作嘅原創者 根本就應該成立

即係我係網到寫左篇文，我無去比錢申請返個版權，咁比人抄文就你我底死？係咪咁？

睇下比邊個抄囉 你比啲有名氣嘅人抄左你嘅文 但你就咩證明都無得把口

我屌，即係我比大名氣嘅人抄我，我仲要多謝返佢呀？

我點無證明？我有晒開post紀錄，又無人寫呢篇文早過我，咁唔係我創作係你架？

所以就咁出篇文 真係比人抄左都無得嗌 一係就人證

討論落去都冇意思
因為佢贊成廿三條
之後既野為反而反

連登變成咁

遠離連登先係

痴線 根本廿三條係為左班有心創作嘅人令佢地有保障 點同得啲二打碌改下詞 改下圖又話創作

人證就連登個個會員都可以見到，物證就係我開post紀錄。連林林林都認左係佢一時貪玩抄左post,
鐵證如山，我都接受左佢解釋，就係你係到為駁而駁，不問是非

無 見你大佬口氣咁叫人無下次 咪問下你有無版權囉

我無大口氣，我只係合心合理咁同告示林林林唔好再抄post, 人地都接受，我都理解，係你要屈我大口氣

小弟無下次 知驚啦

起碼>6年冇用過facebook , 岩岩登入番黎睇( 因為有幾百個朋友， 只係留意中學大學個時比較熟同學 ) , 差唔多九成人都冇再update facebook

咪係 一版幾十個廣告 上都廢事上
睇新聞用毒果apps睇
一係上連登睇下d熱門就算

依家只用vsco +snap chat 同埋private ig
正經野就用返wtsapp

閪book個app仲要係食電元凶，早del 早著

關咩事阿 廢你就廢啦

fb 用黎睇新聞，hobby 野
我識日文，twitter 先用黎同日本人溝通
港豬上網連禮貌都唔識多個，不了

啱呀，所以已轉挽IG

IG係港豬手上都變變地質

自從用ig之後，已經無用fb出post 同放相，只係每日睇下有咩新聞

最慘ig比fb買左呢，都變質唔好

好過fb亂出Post, IG post 起碼 都好睇過fb

得閒睇下貓狗片其實幾開心

呢個真

比心機做野讀書，有時間約fds嘅約fds, 拍拖嘅去仆野，結左婚嘅專注啲係家庭，私人時間就更寶貴，聽下歌，睇戲打下飛機訓下教食下好野。
跟本我地已經夠晒忙夠晒多娛樂。
LIHKG只係失敗者比失敗者睇嘅精神科毒藥，健康嘅人唔需要佢。
LIHKG只會破壞同扭曲你嘅價值觀，請即遠離LIHKG

應該遠離連登先岩

連登仔又比人迫害

啱啊，真係唔好上
我喺連登share 野都會加密，廢事啲野比外人睇到教壞佢地

上連登係為左佢嘅私穩，冇人知你係邊個
唔使講咩都就住就住

亂鳩咁屌人抽人水

連登係黑暗，不過比閪book真實

2017仲講facebook
你唔講都冇人上啦

真正既毒藥係連登

齋攞黎睇車既page

呢篇野幾年前？
而家都唔興fb啦

今日至寫

facebook一係廣告多過乜
一係就毒撚當自己KOL每日出幾十個post
睇見都唔開胃

連登都係毒藥

ig都係啦，香港人會用既論壇，社交網站都最好唔好上太多，eg 連登。

個D係fb,ig成日post相曬命/話比人知自己去旅行買xxx既人，十成都係自卑冇自信既人，一個心靈滿足有自信既人唔洗要呢D野話比人知佢有自信佢生活得好好。你見香港最撚多呢D人，只要你見到你女神係呢類人你都要特別留意。

Facebook唔玩冇乜野
唔玩IG SNAPCHAT一定係毒撚

Facebook真係Kill Time毒藥, 連登都係

依家FB真心垃圾

仲有人會用facebook咩
以架出左LIBOOK

活在當下

del咗ac幾年 又唔見得又幾快樂

搵啲野比自己專注下，唔好困自己係苦惱之中

咁ig呢

仲用得下住

無用IG SNAPCHAT但係晚晚食女喎 點睇

而家facebook剩係用黎睇政治野 無聊野同廣告

發覺巴打幫我推post